cfu心水提供

Cfu心水
1. 萊昂 0/-0.5 ✅
2. 岡山 0/-0.5 ✅
3. 社塞爾多夫 0/-0.5✅
4. 施禾利 0/-0.5 輸半
5. 卡昂0/-0.5✅
6. 史特加 0✅
7. 曼城 -1🍾️
8. 里昂 0/-0.5輸半
9. 南特 +1 ✅
10. 堤格雷斯 0/-0.5 ✅
11. 肯薩斯 0/-0.5❌
12. 伐木者 0

初初出都無乜信心
唔求贏好多
每日贏少少已經好足夠

大家亦都可以隨便加入
當笑話睇又得 當我燈都得
多多支持

伐木者 轉平半都可以要

爭一球可以嗌一嗌佢

心水又出左
可以上去睇

重心 拉斯彭馬斯+1/+1.5

如果今晚2場都中既
聽日會派100比你地支持者

快d follow我channel

支持 lm

lm

我

多謝大家支持

曼聯點睇

自己係曼聯迷
所以睇波算
真係要買就角大 半和 讓球和

係咪中左會派100

留意我channel
中個2場先派

師兄好波

Btw 派？ 損手爛腳

多謝支持 抽獎方面留意我channel

多謝支持

我了

大家留意我channel
即將公佈派錢既方法

最新心水已出
希望大家繼續支持

支持cf

之後都可以當我燈都可以

我又可以做燈了

師父 你tg係乜？

等派錢 200蚊輸到變5蚊了😟

Cfuuuuuu!!!!!!!

-.-

大家如果有留意我channel 應該知我由1000開始玩
依家暫時淨4000幾
請大家繼續多多支持

師父 入左你channel好耐 得翻50蚊 買乜好

Lm

我得翻一百
求救

唔緊要既
國際友誼賽d盤真係好難買
如果無必要都唔買友誼賽
如果有入我channel都知我呢2日都無買友誼賽
如果今晚真係要買

是日心水 日本0 或者角大
但國際賽真係難買

你呢排無跟到我咩？

跟左 但個場安曼輸半 冇錢追你個和

我靠個注追番 但我買安曼個陣平手盤買

心水又出左啦
大家可以繼續係我channel到睇心水
唔收費
請大家繼續多多支持

不如pm教我睇盤

要贏就一齊贏啦

好難睇到你出

看看1000蚊可以走幾遠
1.阿德 7.5 s 1.93 500 ✅ +463
2. 6.5s 2.22 500 ✅ +610
3. 巴西-1 1.88 570 ✅ +1071.6
4. 幸運 -0.5/-1 2.19 470 ✅ +279.7
5. 冰島 +0.5/+1 2.01 450 ❌
6. 悉尼 -1 1.73 1000 🍾
7. 悉尼10.5s 1.9 500✅ +450
8. 西流半和 2.25 550 ❌
9. 西流10.5b 1.85 400❌
10. 韋根 -0.5/-1 1.71 1000✅ +710
11. Peter堡 0/-0.5 1.85 1000 輸半 -500
12. 銀河 +0.5/+1 2.1 1000 ✅ +1210
13. 肯薩斯 0 1.77 1210🍾
14. 天鵝 0/+0.5 1.85 400 ✅ +340
15. 山口 0/+0.5 1.92 400贏半 +184
16. 愛緩 0 1.83 410 ❌
17. 勝利 0/-0.5 2.00 520❌
18. 安曼 0/-0.5 1.87 800🍾
19. 諾士郡 0/-0.5 1.79 1000 ❌
20. 即場安曼 和 3.44 1000 ✅+2440
21. 撲茅 -0.5/-1 2.11 740✅+821.4
22. 日本 0 2.03 560 ❌
23. 咸美頓 半大 2.92 500 ❌
24. 哥連泰斯 0/-0.5 1.79 800✅ +632
25. 悉尼 0/-0.5 1.73 1200 ✅+876
26. MK Don 0/+0.5 1.92 710 ✅+663.2
27. 艾維斯 0/-0.5 1.73 800❌
28. 阿德 -1/-1.5 1.92 870✅ +800.4
29. 斯肯索普 0 1.84 600 🍾
30. 布里斯托城 0 1.76 600🍾
31. 錫菲 0/+0.5 2.05 500 贏半 +262.5
32. 查爾頓 0/-0.5 1.91 500✅ +455
33. 狼隊 0 1.77 610 ✅+479.7
34. 幸運 0 1.78 600 ✅ +468
35. 泰斯達 0 1.9 600 🍾
36. 打比 -0.5/-1 1.79 880❌
37. 多倫多 -1 1.8 870✅ +766
38. 拿根 0/-0.5 1.85 570 ❌
39. 拿根半和 2.00 500❌
40. 瓜達 ng 2.45 300 ✅+435
41. 心跳 0 1.88 530 ❌
42. 全南天龍 0/+0.5 1.93 贏半400+186
43. 拜仁 -1/-1.5 1.73 590✅ +430.7
44. 拿坡里 -1/-1.5 1.98 500❌
45. 維拉 0 2.03 500🍾
46. 紅牛 0/+0.5 1.73 500❌
47. 巴 -0.5/-1 1.97 500❌
48. 祖 -0.5/-1 1.78 520✅ +425.6
49.巴黎 -1/-1.5 1.8 500✅ +400
50. 阿美利加 0/-0.5 1.97 1820 ✅+1765.4
51. 天鵝 0/-0.5 1.86 500❌
52. Bee -0.5/-1 2.1 500 贏半+275
53. 水户 0 1.78 1000❌
54. 赫斯 0 1.82 1370 🍾
55. 柏林聯 0 2.05 1000❌
56. 阿記角大 10.5 1.75 870✅ +652.5
57. Ajax 10.5角細 2.1 800✅ +880
58. 熱刺 0/+0.5 1.8 800✅ +640
59. 里昂 -1/-1.5 1.82 800✅ +656
60. 小保加半和 2 800✅ +800
61. 甘爾保 -1 1.82 800🍾
62. 安曼 0 1.76 800✅+608
63. 阿梅 0/+0.5 1.75 800✅+600
64. 諾高平 -1 2.00 800 🍾
65. 錫周三 0 2.02 800 ✅+816
66. 全北 0 1.75 1010✅+757.5
67. 國米 0 1.95 770🍾
68. 摩納哥 0/-0.5 1.84 1000 輸半 -500
69. 曼城 0 1.72 1000❌
70 光輝 0 1.9 1270✅+1123
71. 維拉 0 1.79 910❌
72. 雞湯 0/+0.5 1.86 750 贏半+322.5
73. 晶宮 0/+0.5 1.79 750 贏半+296.3
74. 前鋒 0/-0.5 1.71 1120❌
75. 三箭 0/-0.5 1.79 1000 ✅ +790
76. 祖記+1 1.86 1790 ✅ +1539.4
77. 狼隊 -0.5/-1 1.79 1000✅ +790
78. 星堡 0/-0.5 1.92 920 ✅ +846.4
79. 馬賽 0/-0.5 1.82 1200✅ +984

結餘:$15951.8 (+14951.8)

暫時戰績唔錯 如果想知我咩心水
可以入我channel就即時知道

多謝各位支持

支持

心水已出係channel
大家可以上去睇下😂😂

又中了 睇下夜d歌出

-3k 可以點

cfu ho ball

繼續支持

仲有冇

各位 出左奧雷 0
睇下會唔會燈

買唔切盤 可以買乜啊cfuuuuuu

10

已反cup

心水keep住✅
只係❌左一場
大家想知有咩心水 留意我channel

幾時教下小弟 想上首期

無話教唔教 大家比面姐
有信心就跟

看看1000蚊可以走幾遠
56. 阿記角大 10.5 1.75 870✅ +652.5
57. Ajax 10.5角細 2.1 800✅ +880
58. 熱刺 0/+0.5 1.8 800✅ +640
59. 里昂 -1/-1.5 1.82 800✅ +656
60. 小保加半和 2 800✅ +800
61. 甘爾保 -1 1.82 800🍾
62. 安曼 0 1.76 800✅+608
63. 阿梅 0/+0.5 1.75 800✅+600
64. 諾高平 -1 2.00 800 🍾
65. 錫周三 0 2.02 800 ✅+816
66. 全北 0 1.75 1010✅+757.5
67. 國米 0 1.95 770🍾
68. 摩納哥 0/-0.5 1.84 1000 輸半 -500
69. 曼城 0 1.72 1000❌
70 光輝 0 1.9 1270✅+1123
71. 維拉 0 1.79 910❌
72. 雞湯 0/+0.5 1.86 750 贏半+322.5
73. 晶宮 0/+0.5 1.79 750 贏半+296.3
74. 前鋒 0/-0.5 1.71 1120❌
75. 三箭 0/-0.5 1.79 1000 ✅ +790
76. 祖記+1 1.86 1790 ✅ +1539.4
77. 狼隊 -0.5/-1 1.79 1000✅ +790
78. 星堡 0/-0.5 1.92 920 ✅ +846.4
79. 馬賽 0/-0.5 1.82 1200✅ +984
80. 悉尼 0/-0.5 1.78 950 ✅+741
81. 奧雷 0 1.76 690✅ +524.4
82. 尼斯 0 2.07 800 🍾
83. 成功丸 0 2.07 610✅ +652.7
84. 柏雷 -0.5/-1 2.14 600❌
85. 綠雞 0 1.87 1000🍾
86. 卡山 0 1.86 750

結餘:$16509.9 (+15509.9)

我推薦左你青爐之後好多手足想跟你學野 ...
會唔會入谷或者係依期po到上水一齊傾波

Cfu

入唔到tg 是咪我問題

再試下

入咗 thx 準備日日m記加大了

咩係青爐
都可以既

this is me

英文後

今晚仲有無

in we trust cfu

小弟不材 卡山姐係邊場？

剛剛出了早場水
希望大家多多支持

俄超

已出早場水

9點後有無

晏少少會出

看看1000蚊可以走幾遠
56. 阿記角大 10.5 1.75 870✅ +652.5
57. Ajax 10.5角細 2.1 800✅ +880
58. 熱刺 0/+0.5 1.8 800✅ +640
59. 里昂 -1/-1.5 1.82 800✅ +656
60. 小保加半和 2 800✅ +800
61. 甘爾保 -1 1.82 800🍾
62. 安曼 0 1.76 800✅+608
63. 阿梅 0/+0.5 1.75 800✅+600
64. 諾高平 -1 2.00 800 🍾
65. 錫周三 0 2.02 800 ✅+816
66. 全北 0 1.75 1010✅+757.5
67. 國米 0 1.95 770🍾
68. 摩納哥 0/-0.5 1.84 1000 輸半 -500
69. 曼城 0 1.72 1000❌
70 光輝 0 1.9 1270✅+1123
71. 維拉 0 1.79 910❌
72. 雞湯 0/+0.5 1.86 750 贏半+322.5
73. 晶宮 0/+0.5 1.79 750 贏半+296.3
74. 前鋒 0/-0.5 1.71 1120❌
75. 三箭 0/-0.5 1.79 1000 ✅ +790
76. 祖記+1 1.86 1790 ✅ +1539.4
77. 狼隊 -0.5/-1 1.79 1000✅ +790
78. 星堡 0/-0.5 1.92 920 ✅ +846.4
79. 馬賽 0/-0.5 1.82 1200✅ +984
80. 悉尼 0/-0.5 1.78 950 ✅+741
81. 奧雷 0 1.76 690✅ +524.4
82. 尼斯 0 2.07 800 🍾
83. 成功丸 0 2.07 610✅ +652.7
84. 柏雷 -0.5/-1 2.14 600❌
85. 綠雞 0 1.87 1000🍾
86. 卡山 0 1.86 750✅ +645
87. 基爾 0 1.81 750
88. 聖保利 0 1.82 740
89. 光輝 -0.5/-1 1.86 500
90. 克福 +0.5/+1 1.9 800
91. 愛華頓 0 2.08 800
92. 般尼 1.83 800

結餘:$13604.9 (+12604.9)

早場水有❌了
希望之後會中

又出了 詳情去我channel睇睇

看看1000蚊可以走幾遠
56. 阿記角大 10.5 1.75 870✅ +652.5
57. Ajax 10.5角細 2.1 800✅ +880
58. 熱刺 0/+0.5 1.8 800✅ +640
59. 里昂 -1/-1.5 1.82 800✅ +656
60. 小保加半和 2 800✅ +800
61. 甘爾保 -1 1.82 800🍾
62. 安曼 0 1.76 800✅+608
63. 阿梅 0/+0.5 1.75 800✅+600
64. 諾高平 -1 2.00 800 🍾
65. 錫周三 0 2.02 800 ✅+816
66. 全北 0 1.75 1010✅+757.5
67. 國米 0 1.95 770🍾
68. 摩納哥 0/-0.5 1.84 1000 輸半 -500
69. 曼城 0 1.72 1000❌
70 光輝 0 1.9 1270✅+1123
71. 維拉 0 1.79 910❌
72. 雞湯 0/+0.5 1.86 750 贏半+322.5
73. 晶宮 0/+0.5 1.79 750 贏半+296.3
74. 前鋒 0/-0.5 1.71 1120❌
75. 三箭 0/-0.5 1.79 1000 ✅ +790
76. 祖記+1 1.86 1790 ✅ +1539.4
77. 狼隊 -0.5/-1 1.79 1000✅ +790
78. 星堡 0/-0.5 1.92 920 ✅ +846.4
79. 馬賽 0/-0.5 1.82 1200✅ +984
80. 悉尼 0/-0.5 1.78 950 ✅+741
81. 奧雷 0 1.76 690✅ +524.4
82. 尼斯 0 2.07 800 🍾
83. 成功丸 0 2.07 610✅ +652.7
84. 柏雷 -0.5/-1 2.14 600❌
85. 綠雞 0 1.87 1000🍾
86. 卡山 0 1.86 750✅ +645
87. 基爾 0 1.81 750 ✅+607.5
88. 聖保利 0 1.82 740❌
89. 光輝 -0.5/-1 1.86 500❌
90. 克福 +0.5/+1 1.9 800❌
91. 愛華頓 0 2.08 800 🍾
92. 般尼 0 1.83 800✅ +664
93. 熱拿亞 -0.5/-1 2.1 920✅+506
94. 華拉倫加 0 1.97 1040✅ +1008.8
95. 南特-1 1.92 720
96. 拉魯斯 0 1.79 900
97. 熱刺 0 1.96 800
98. 國米 0 1.94 800

結餘:$15481.2 (+14481.2)

看看1000蚊可以走幾遠
56. 阿記角大 10.5 1.75 870✅ +652.5
57. Ajax 10.5角細 2.1 800✅ +880
58. 熱刺 0/+0.5 1.8 800✅ +640
59. 里昂 -1/-1.5 1.82 800✅ +656
60. 小保加半和 2 800✅ +800
61. 甘爾保 -1 1.82 800🍾
62. 安曼 0 1.76 800✅+608
63. 阿梅 0/+0.5 1.75 800✅+600
64. 諾高平 -1 2.00 800 🍾
65. 錫周三 0 2.02 800 ✅+816
66. 全北 0 1.75 1010✅+757.5
67. 國米 0 1.95 770🍾
68. 摩納哥 0/-0.5 1.84 1000 輸半 -500
69. 曼城 0 1.72 1000❌
70 光輝 0 1.9 1270✅+1123
71. 維拉 0 1.79 910❌
72. 雞湯 0/+0.5 1.86 750 贏半+322.5
73. 晶宮 0/+0.5 1.79 750 贏半+296.3
74. 前鋒 0/-0.5 1.71 1120❌
75. 三箭 0/-0.5 1.79 1000 ✅ +790
76. 祖記+1 1.86 1790 ✅ +1539.4
77. 狼隊 -0.5/-1 1.79 1000✅ +790
78. 星堡 0/-0.5 1.92 920 ✅ +846.4
79. 馬賽 0/-0.5 1.82 1200✅ +984
80. 悉尼 0/-0.5 1.78 950 ✅+741
81. 奧雷 0 1.76 690✅ +524.4
82. 尼斯 0 2.07 800 🍾
83. 成功丸 0 2.07 610✅ +652.7
84. 柏雷 -0.5/-1 2.14 600❌
85. 綠雞 0 1.87 1000🍾
86. 卡山 0 1.86 750✅ +645
87. 基爾 0 1.81 750 ✅+607.5
88. 聖保利 0 1.82 740❌
89. 光輝 -0.5/-1 1.86 500❌
90. 克福 +0.5/+1 1.9 800❌
91. 愛華頓 0 2.08 800 🍾
92. 般尼 0 1.83 800✅ +664
93. 熱拿亞 -0.5/-1 2.1 920✅+506
94. 華拉倫加 0 1.97 1040✅ +1008.8
95. 南特-1 1.92 720❌
96. 拉魯斯 0 1.79 900🍾
97. 國米 0 1.94 800🍾

結餘:$17081.2 (+16081.2)

第100場我會出超重心
亦都會大注少少既
今晚各位留意

希望大家多多支持

心水已出
詳情請留意我channel 多謝支持

跟左第100場，加油

Sorry 令你失望了

Cup la

師傅 由你開post tg頭100人 開始支持 睇住d剔不斷加 繼續帶領我地呀

Btw cfu唔好咁早gel

多謝各位支持

我聽日開始會再重新1000蚊玩過
如果想跟不妨試下
希望大家繼續支持

師傅我決定入一千跟你搵食

多謝你支持

CFU會唔會深夜突然出心水 因為我怕跟漏
已入1000今晚GUN

各位 心水已出
多謝大家支持

跟！

已跟 但月尾唔多夠本 各200

Cfu 串埋佢3x1 掂唔掂

Cfu好勁 非浪得虛名

挽留

師兄好有料，跟你買

多謝咁多位支持
呢到我只會擺我超重心心水
其他要上我channel睇心水

唔係太建議 始終要中哂先有錢收
怕會斷一場

已玩完

cfu加油

一舊水點買

玩多1000
輸就唔玩
唔好意思各位

我得返100

試下唔好賭亞冠

可唔可以有頭有尾玩埋嗰200先

鎚仔輸半唔係仲有200咩

既然大家想我玩埋200 就玩埋佢

再跟，無限支持

Cfu可唔可以唔計串左藍翼嘅數 我見你一出櫻花就買埋最後200

想跟足個數黎玩

我之後都會用番平注去買

係都要賭亞冠

玩多1000蚊
輸完就算
金盤洗手😂😂😂
始終人在外地 無心機度球
睇下今晚會唔會度好就出
都係玩番d國內聯賽

今晚先再出

就係拜仁同拉素個兩場跟唔切
其他都跟曬

聖達菲呢？

All in 左 睇緊 好緊張

今日入一千跟

搞掂

多謝支持 其實比定小小貼士你
開到一球一球半 南美波受讓通常都有著數

頭先八十幾分鐘好在有下護空龍 嚇死

就算入都有半格姐

今晚會唔會再出
支持支持

今晚幾點有

已出心水 希望繼續中

跟

呢2日d歐洲波都麻麻地
反而南美就好d

你宜家成日偷偷地edit 又事後 又del飛 好難再支持你

可以唔好edit嗎，唔係你出左水都唔知

我依家開始出左我會講聲
希望大家多多見諒
唔好意思咁多位 因為我而引起罵戰
我出左澳職水 請大家留意

cfu 競賽會個數入錯

無嘢 我眼殘

😂😂😂😂
多謝支持

我冇上連登冇跟到.
而加輸到HIHI
下次可唔可以早D 係TELEGRAM 講定買咩.
我跟實

係
冇啦啦edit 扮win 玩哂

你覺得有就唔洗跟
利申出左

已出啦

我由90幾個人開始支持 一直覺得好好 但最近由第90場至到宜家 開始覺得成日出左都唔知 次次訓醒先知又有出到 聖達菲個場已經係咁 但明明我5點幾6點先睇過佢係冇出 希望嚟緊可以做翻好啦

覺得唔準咪唔好跟，又唔係賣料收利益，又冇迫話一定要跟，跟唔跟取決於自己姐，又要睇又要屌為乜

現在我出左會通知聲
唔好意思 但好多謝你支持我咁耐

算啦 無謂嘈交
都係想幫下大家
多謝你支持

繼續支持出水~

早啲出哂佢啦 跟左頭兩場輸無跟尾兩場贏

澳職已出
請可以留意下

Support

其實我冇跟 我睇你姐
唔係話免費就大哂
無謂姐

都係比個選擇佢姐

cfu

多謝支持 今晚再出

受小弟一拜

心水已出

布倫轉左盤

@cfu 點搞

跟唔到比多場你 奧斯對家 但我唔會擺係心水到

繼續支持
另建議跟隨者自行Pin Message

無錢跟了

熊本打粉個都絕殺到

Goallllll

已出

冇曬錢，三串一曬三場

偷偷edit

我都話edit完會講
如果佢3寸1哂咪中

係咪中？
得一場走盤

你做乜9

跟唔切發脾氣？

你好似7左啦

絕殺

糕

諗住輸撚晒，絕殺

cfu今晚仲有無

剛出了

gun

師傅

條link入唔到？

我好隨意 度啱就出

琴日輸淨$500 all in 完曼聯之後差唔多跟足cfu落注 今日搵唔少

有幾多收穫

cfu勝率好高
佩服

看看1000蚊可以走幾遠 3
輸哂就金盤洗手😂

1.西維爾 0 2.16 500🍾
2. 拜仁 -0.5/-1 1.84 500✅+420
3. 多倫多 -0.5/-1 420❌
4. 波特諾 0 2.02 500🍾
5. 馬毛 0 1.88 500❌
6. 天狼星 0/+0.5 2.00 500 贏半+250
7. 拉素 0 1.86 750 ✅+695
8. 聖達菲 +1/+1.5 1.84 890✅ +747.6
9. 馬體會 0/-0.5 2.02 500❌
10. 李城 0/-0.5 1.98 640 輸半 -320
11. 競賽會 -1 2.02 1020✅+1040.4
12. 河床 0 1.7 860 ✅+602
13. 墨城 -0.5/-1 1.97 960 ✅+931.2
14. 墨城14.5s 1.87 500✅+435
15. 13.5s 2.1 500✅+550
16. 布倫 0 1.8 780🍾
17. 雷加 0/-0.5 2.05 600輸半-300
18. 仙台 0/-0.5 2.09 580❌
19. 熊本 0/+0.5 2.03 500✅+515
20. 愛緩 0/+0.5 1.99 510贏半+242.5
21. 伊巴 0/-0.5 1.75 500❌
22. 些路迪 -0.5/-1 1.92 500❌
23. 革命 +0.5/+1 2.02 1000 ✅+1020
24. 尼卡沙 0 2.02 1000 🍾
25. 達拉斯 -0.5/-1 1.84 760 ✅+638.4
26. 橫濱 0/-0.5 1.85 1000 輸半-$500
27. 塵南0 2.00 920 🍾
28. 藍翼 0/-0.5 1.84 1000✅+840
29. 杜塞 0 1.9 1000 ✅ +900
30. 特雷 0 1.94 1000✅ +940
31. 般尼 0/+0.5 1.92 760贏半 +349.6
32. 侯格 0 1.75 950✅ 712.5
33. 聖保羅 0 1.8 660🍾

結餘: 8669.3 (+7669.3)

最近11場連續有錢收
只係1場輸半
今日番香港繼續

多謝各位支持

CFU幾時重新出過1000上

退晒其他group淨係跟你算，但唔知點解你個group唔識彈通知出黎

玩完呢次先

無理由架 我已經講多幾句話我出左水架喎

希望今晚上到一萬幾再開過 跟實

手多入左祖狗馬體

曼聯前$500
依家5000幾了

實力見證 留名支持

cfu幾時出今晚

勁喎

今晚已出

支持
琴晚跟足2場

師傅好波又上過萬

ho ball

之前反我個d已經唔想計較 希望會多d人會繼續支持我

Cfu好波拯救世人

繼續十卜cfu

黎遲左 今晚求帶領

cfu好似幾勁喎 今晚跟下你先

Thx 多謝支持

希望幫到你

唔好咁講

cfu幾時開新 最後500想gun

都未玩哂 無咁快開新啦

今次咁快上到一萬 上次105先上到萬8 應該好快

今次命中率高左 加上大注左

希望keep住

今晚夜少少再出

大約幾點 我較定鬧鐘

尋晚較左鬧鐘即刻有回報

波台燈仔你幾時上返水，好需要你

你睇到就快d出水啦

咁關我咩事

預1:00啦

想問下師父點分析，好後悔尋日買咗俄佬冇跟師父

可唔可以係秘密

今晚係咪得2場 係我就訓了

其實無話點分析 呢個世界有假波
點度都輸架啦

係

加油

我係見餘額有20多咪買埋佢

大家睇路 似鐵達尼

邊場先

師父講緊場法乙？

卡迪夫

師父有冇個貼士 學費交極都有

大家一齊嗌

入唔到tg

上呀巴黎

cardiff
巴黎上

求巴黎一球 大家集氣

睇黎要另大家失望了

巴黎上阿

jump

輸反哂

希望日職翻身

唔好意思 令大家看望
日職水已出
如果3連❌就休息
因為黎緊2星期會去英國韓國睇波
今晚都可能未必有水
要睇下有無時間
要淮備上機
大家留言下

有冇覺得今季難玩左

跟cfu穩食

Cfu幾點上機啊？玩得開心啲

準備上機了

已出了 有時間會出水
各種遲d見

等你返嚟出

撐

cfu今晚有無

同問

得100靠你食m記加大

同問
岩岩出咗糧
上次糧尾跟500走多遠(2)輸哂
想問埋幾時出(4)

出了

點解會睇好主既

主場 感情飛

cfu幾時開4

3輸哂先

今晚仲有無料

原來噴射機反cup happy!!!!!!

cfu去咗咩國家
今晚仲有無水出

跟唔到

英國啊 下星期韓國
日職睇下訓左未
未訓會出一兩場

琴日一見你tg出聖天 場gun 多謝cfu

我愛cfu

多謝你

Thx for support

cfu人在英國？

出左重心

11:00 12:00有5寸1
想知再講

想知

支持師虎

等你

松鼠中！ 等5穿1

想 大力支持

看看1000蚊可以走幾遠 3
輸哂就金盤洗手😂

1.西維爾 0 2.16 500🍾
2. 拜仁 -0.5/-1 1.84 500✅+420
3. 多倫多 -0.5/-1 420❌
4. 波特諾 0 2.02 500🍾
5. 馬毛 0 1.88 500❌
6. 天狼星 0/+0.5 2.00 500 贏半+250
7. 拉素 0 1.86 750 ✅+695
8. 聖達菲 +1/+1.5 1.84 890✅ +747.6
9. 馬體會 0/-0.5 2.02 500❌
10. 李城 0/-0.5 1.98 640 輸半 -320
11. 競賽會 -1 2.02 1020✅+1040.4
12. 河床 0 1.7 860 ✅+602
13. 墨城 -0.5/-1 1.97 960 ✅+931.2
14. 墨城14.5s 1.87 500✅+435
15. 13.5s 2.1 500✅+550
16. 布倫 0 1.8 780🍾
17. 雷加 0/-0.5 2.05 600輸半-300
18. 仙台 0/-0.5 2.09 580❌
19. 熊本 0/+0.5 2.03 500✅+515
20. 愛緩 0/+0.5 1.99 510贏半+242.5
21. 伊巴 0/-0.5 1.75 500❌
22. 些路迪 -0.5/-1 1.92 500❌
23. 革命 +0.5/+1 2.02 1000 ✅+1020
24. 尼卡沙 0 2.02 1000 🍾
25. 達拉斯 -0.5/-1 1.84 760 ✅+638.4
26. 橫濱 0/-0.5 1.85 1000 輸半-$500
27. 塵南0 2.00 920 🍾
28. 藍翼 0/-0.5 1.84 1000✅+840
29. 杜塞 0 1.9 1000 ✅ +900
30. 特雷 0 1.94 1000✅ +940
31. 般尼 0/+0.5 1.92 760贏半 +349.6
32. 侯格 0 1.75 950✅ 712.5
33. 聖保羅 0 1.8 660🍾
34. 奧特足球會 0 1.95 1000✅ +950
35. 熱拿亞 -1 1.76 660✅+501.6
36. 巴黎fc 0/-0.5 1.83 1000 輸半 -500
37. 卡迪夫 0 1.82 1120❌
38. 東京 0 1.91 1250 ✅ +1137.5
39. 全北 -0.5/-1 1.81 1250✅ +1012.5
40. 鹿角 -0.5/-1 2.16 1000❌
41. 白蘭恩 0/-0.5 1.92 1250✅+1150
42 卡昂 0 1.87 1200🍾
43. 拜仁 0/-0.5 1.75 1200❌
44. 洛辛堡 0/+0.5 1.85 1300✅ +1105
45. 阿仙奴 0 1.77 1300🍾
46. 馬賽 -0.5/-1 1.91 1000✅ +910
47. 噴射機 0 2.03 1610 ✅ +1658.3
48. 聖伊天 0/+0.5 1.77 1270 ✅ +977.9
49. 首爾 0/-0.5 1.74 1000 輸半 -500
50. 松鼠 0 1.76 1250✅ +950

結餘: 14702.8 (+13702.8)

暫時出左 50場
25✅3贏半 8🍾5輸半9❌
暫時72%不敗率
希望大家繼續支持我
繼續贏落去 幫助大家
多謝咁多位支持

最後希望大家唔好再為左我嗌交
我只想出下心水 比大家跟下
我都係一位小薯仔
同波台大蛇無得比 請大家見諒

支持
想知

等你追番老鼠同696條數

Cfu建議以後唔好買696

唔好意思 失望了

唔買696

狼堡姐係邊隊

禾夫🤪 無野了

Cfu邊5串1？

完了 今日心水麻麻地

仲有聽日

中午跟你3場贏一輸二，尾三場諗住忍忍手冇跟又贏晒

今日輸個三注跟曬 贏個啲冇錢/跟唔切 一注都冇贏 痴線

同路呀尾三場淨係跟左幸福
中果兩場跟唔切

Cfu幾點會玩

cfu起身未 有無足波水

Cfu勁到 幾時再開新一回入足錢跟

聽講你都係大蛇黎

2:1

Cfu星期日last game

繼續支持
Cfu 好波

認錯人啦 去英國有咩玩

ching介賭啦不如
盤呢d基本野黎

個fd畢業 黎緊去韓國了

我365買讓球 好彩地走盤

仲有無呀師傅 支持左好耐

今日下午機去韓國

無留意馬會賠率 抱歉

CFU 加油💪🏼

Lm跟實

琴日無飛睇曼阿
過幾日睇廢車同首爾了

有冇人發現。每次時巴TIP CFU個條盤。個場就輸或走盤。大家見到避下。

誰是時巴?

@times_limited

時仔回歸
大部份係亞洲盤 有羊先玩其他野

基爾上次我噤住平安鐘睇

Cfu可唔可以擺多次條telegram link出黎 第一頁個個入唔到

由頭到尾都無落後過

但比人噤住屌。射門又小😅 小玩德乙

1:5

曼聯個場邊有開-1呀 仲有1.97, 其實師傅有冇買到飛, 定篤數就算
1.97 個個係讓球主客和-1來, 姐係針左啦. 唔係走盤呀

點樣可以係365 到買, 係香港買好似犯法 仲要-1 1.97 咁高水
狗會個時做馬-1/-1.5 1.8

小心境內買犯法

所以咪話係咪搞錯左. 雖知馬會食水深, 但外國盤有咩可能開到-1 仲要1.97 咁高水. 差一個盤仲要水位差咁多. 讓球主客和-1 1.97 就正路

唔好話琴晚啦. 只係計呢場波有邊個莊開過亞洲盤-1仲要1.97先

佢人在英國wo

Cfu去到目標2萬之後打算重新用一千蚊玩過定繼續玩？

無留意我係唔係香港買先再講 我晏少少比真飛你睇
身為一個英國留學生 有番個365同william hill account係一個好正常既事

我會再考慮

365 盤差得咁遠 ，遲下真係要去英國整番個先得

cfu今晚仲會唔會出？

跟實

繼續出 繼續支持~

啱呀
返香港最唔捨得應該係365同賭場

我已經好掛住啦

淨係走地盤同有得cash out已經屌打馬會

Cash out呢樣野好撚重要 次次過關都斷一關

經過20小時既旅程 終於到全州
晏少少食完飯就度下波

我成日cash out得太早

跪求由1k再推

求師父派錢絕地重生

我有時係爭尾關先會cash our

我上到2萬先算 有排

Cfu 琴晚場朗斯自己食，又唔益下手足

今日頭場點睇

今日頭場點睇
有啲想買半大

未度啊今晚

坐飛機嘛 無時間出

你又知佢出咗嘅

hippodrome d荷官

新手賭波

去開嗰間全部都係男人嚟

已出了

出左咩
tg search唔到群組

得返190$ 買唔到

點解今次2XXX 既,好有信心?

我都覺 痴左線

英鎊？

Cfu要沖上一20k 重注博上去

係香港買外圍係咪犯法 定開盤個個先犯法？ 馬會d 盤真係食水好深

買都犯法

cfu拜仁fans?

日圓

發夢見到好多人用澳門AC 買NBA 同盤. 發夢D人話根本係網上買好難舉證到

港幣

今晚cfu中晒就超標

cfu達標後會唔會開4

留名支持！

懶得捉姐
唔用proxy既話 要捉其實好易捉到

大家做咩事
總之我係香港會買番馬會
係外地會買365

中哂阿師傅！！ 可唔可以cash out重推 太遲跟推太快注碼跟唔到

要不是輸球on9回傳贏曬全格

gchi 已跟已中 串起咗3x1

cfu成功達標

cfu今晚係咪出4

係時候出新一彈啦😭

支持師傅出4

支持cfu出4

支持cfu

cfu下星期出下一回？

我其實想玩多陣 第三集
我想睇下再上可以上到幾多

今晚咁多場日本波 點睇

得番1000一千蚊係戶口等開下一期
咩波都唔敢買依家

休息一下可能係好事

諗緊買唔買好

cf 前鋒西腳西花點睇

第3集玩埋今個星期先

支持到100場

準備入場睇廢車了

最後個幾條落咁小，係咪信心唔大

Cfu 啱啱先見到個po
一定gchi你

支持到1000場

下次c fu d日職都係跟200$ 好

要人PM

垃圾賣料狗死全家，d錢賺完冇命享

Cfu今日仲會玩？

我賣料？ 你傻左？

我要咩人pm?

AIK

做咩事

跟左

有錢收啵

G CHI ROMA

呢個好笑

唔係講CFU 蛇呀, 有條賣料狗個個POST 放 自己TG LINK , 但呢家唔知點解比人BAN 左, D CM 全部比人DEL哂

#461 個CM 唔見左

多謝

cfu 又贏

Cfu真係好勁

馬會屠夫-cfu

咁你有冇避基爾同羅馬

神

多謝各位支持 大家幫我嗌下哥連

搵到條channel 準備15連緊 好撚勁 有冇燈神入去燈下佢

半格都收唔番SAD

我睇錯以為三場都係買客。錯有錯著

cfu 我亞洲波豬到仆街 今晚跟實你了

日假真係盡量唔好賭
賭都細細注玩下算

週末入錢先跟

日假係on9，唔關cfu事，今晚再屠馬會

Cfu今晚有無心水 想買完就訓

可 3*1 或 2*1嗎

見到你話過咗1700人
即刻撐吓你推吓po

Cfu點解唔買馬體會盤而買阿仙奴

想知道點解

大家諗下 阿記一定要搏
馬體0:0完都晉級
我都係搏半場0:0 攻到60 70分鐘都係0:0
馬體會仲同你去咩 就算係都係1:0
輸半有so

得0-0嘅和先主晉

信左cfu 馬晉100%
今日又打個和冇贏輸可以訓

我都係

好傷

無心機玩了

唔好呀cfu

唔好啊

慢慢調整啦，之前推得咁成功，輸幾場算係乜

支持cfu啊 唔好唔玩

如果覺得攰就休息下先 休息完再殺馬會老母

支持cfu五百再開始

玩到100場 如果淨贏個數上到3萬 就開過第4集

17場贏萬二 gchi

今晚會有心水嗎cfu

留名支持cfu

有

貴精不貴多

今晚好伏 所以一場先

Cfu仲有冇tg?

有啊

師傅
等我用10鎊上100之後跟你第四集

10鎊揀2場 客主客和 主客主和寸起佢2寸1
想知自己揾我

頭先隨便搵咗兩場 串埋成過百倍

個channel 有無tg😂😂😂

再下一城btw即場跟唔到cfu走寶

又訓著左跟唔到即場
Cfu會唔會有預告會唔會玩即場

好難呱 即興加臨場觀察
Btw cfu注碼突然大左咁多唔敢跟。都係平注跟算

期待新一期 可以1000蚊跟

我注碼大代表好大信心

下午會買幾場日職韓職
但亞洲波大家睇路

咁早起身呀cfu 跟實你7.5s

7.5s 見到已經1.69，不過照跟

揀一至兩場有信心嘅，貴精不貴多

啱啱先見到。原來出左咁耐。見仲係7.5照買買

gg

日本波再買

但大家要睇路 怕會重創

先中頭場

尾2場唔中

CFU CHECK TG

北海道札幌岡薩多反而中 水原江原就輸到PK

今日日假正路

cfu會唔會度下今啲波

今晚

今晚出到盡出 怕唔得閒

亞洲波仆街嚟

all jumped

水晶反cup

輸矖

一日出三兩場好似好啲

休息是為了走更長遠的路
靜待cfu強勢回歸

休息下
或者只出心水唔好玩注碼
咁好攰

貴中不貴多
繼續支持

今日跟晒。。。

Cfu 好野

加油 支持有4

4 重生上路

真係好多謝大家支持我 我自己有點事所以我最近無乜心情玩 最近自己心情唔係幾好
但我之前應承左大家會玩到100場
我就玩到100場就會停一排 所以大家不用擔心
但估唔到我有咁多fans叫我唔好停
原來真係有好多fans由1000上到20000
好感動有你地 多謝你地
因為有你地一定有4

支持
期待下次再帶我地班巴打贏大錢

想知點解cfu鍾意追仙台？我覺得呢隊波麻麻

心情影響判斷，休息一下再黎過吧，唔一定要日日出的

加油！
日假我就唔玩了
其他盡跟！

同埋注碼會唔會影響左情緒？
不如設定幾多本就落幾多注碼

cfu 抖下先
見你落注有啲唔冷靜了
等你心情好啲先再挽
期待你既高命中帶領

抖一排，開4，一定跟足，cfu加油

休息下再屠鳩狗會

辛苦了
休息下 心情影響判斷能力

Cfu每注都跟注碼買？
輸太多就縮注喇...見你咁辛苦又跌返落黎
好唔抵

一直都跟你買 ，支持，不過都冷靜下抖下先啦，輸要忍忍手，期待你開4帶我贏，開4實跟到足

我會好快覆出 希望大家多多支持

係依期D波太難玩姐

等你開4

支持 休息下再復出

期待

期待，等4 不過希望到時可以有預告，等我可以去馬會入定錢

期待支持 留定1000等你個4

各位 有一個好消息同壞消息同大家講
好消息係我好快會復出
壞消息係今次復出可能會做燈

唔會既

預告第一場幾點？

支持 今次係咪一千蚊咁推

即將復出 無咁快

G Chi 留一千 跟到足

可唔可以復岀個陣早一日通知，要去馬會入一千跟足

調整心態，勿急

今次4一定好多人跟，好想知cfu帶領到大贏幾多

已準備好子彈跟

出現了

Gchi cfu 4ever

馬會災難日

G chi

G chi cfu

再留名支拎

Cfu等緊你

今日吉日？

Agger

如果今日有我一陣就去馬會入錢

放心 我一定會

幾時復出，針了

根據有位大師比我既意見
下星期係復出既最好時機

轉左運

係咪下星期啲波開始正氣啲

留錢跟你了

玩唔玩埋英超剎科

Ok留定1000

不了

Cfu你玩二線波好似準啲

對喔

搖J支持CFU

等cfu

下星期準備復出

G Chi

星期一？

日定一？

銀兩已備!!

Cfu星期幾

人在澳門 輸到甩褲

問馬會拎返

係咪今晚

師傅出山啦 我輸到pk

時辰到自然會出，勿催cfu

準備好曬

開個第4集 大家集氣齊齊推

師傅係邊度

推

你這剎那在何方 我有說話未曾講

...

加油cfu

3

cfu唔玩我都唔玩了
近排損手爛腳針晒

2/3
Cfu自己買埋好重要
可以跟注碼

CFU 我等你狀態好先一齊玩
唔駛急慢慢黎

1/2

2 有cfu注碼參考 齊上齊落

2 我就想參考個注碼 成日贏既少注 輸既大注

2

2
200平注上 齊上齊落
Cfu出山早日講聲去入錢

2 / 3 你喜歡

2/3 睇你頭

1/2 快啲出山打救

2 本少d都可以 齊上齊落

支持小注

500本都ok

2 玩細啲推上去都ok呀cfu

3
休息一排再齊上

2
要贏一齊贏
要輸一齊輸

2222222

2
建議cfu係休息個陣可以心靈投注試下手風先

我覺得可以3，遲下先玩啦，等有本先

3啦
輸開有條路，黑仔就停一停先
俾cfu休整一下再上路

你見cfu 成日即場大槍追數知咩事啦
係就唔好玩即場 全部都買盤去推

2/3
支持

3
抖抖先
財不入急門

3
休息完再戰

2啦 有注碼參考好重要 成日大注輸細注贏

3啦 休息下先再屠狗會

3 時運好唔好夾硬嚟

cfu會唔會由$1000 重新出發？

今晚嘗試重新出發 1000重新開始

Skip日假同亞冠？

Cfu 六點玩嗎？

Skip

幾點左右 ？

12點買唔買？

GCHI CFU

Gun

Gchi

出了 原來咁多人支持我 多謝你地

已跟
祝訓醒收錢

g chi

已跟

師父加油

完全跟實，cfu加油

尋日好開始

訓醒收錢
最緊要正數

跟唔切頭兩場，淨食哈馬

第一日起碼唔洗輸先

十半 ？

好開始

Cfu me g chi u

咩係16.5b，新手唔識

點加入?

戒賭
趁早

16.5角大

可能今晚輸哂

俾d 信心

本身都睇到奧雷 但好似傷左幾個主力 有d驚

停賽

無問題 咪試下

安曼轉左平半

落飛落到好誇張

jc

輸哂

仲有緣雞追返

信心追返

In 綠雞 we trust

日假唔想買
純支持 cfu

有賭未為輸

大把人跟cfu你嫁，信心

之前有次都係一開始輸完再加先賺

Cfu可以賽前半個鐘到先出 睇下盤路先 支持

已經比人我係燈西

要中了

要輸了

唔好啦同路呀

雞宇宙大船

讓平半落後1球，中斷當贏左

斬左！ 收錢

連個天都要挽留cfu

呢啲情況買左半場賽果有冇效？

要谷底反彈了!! 但真係唔好再買日假

Cfu細有細玩 金晚出唔出 我支持你！

cfu 支持你，連場波都可以腰斬有運

gchi

小試牛刀

都話最近黑仔 入多1000
輸哂就世界杯見 有無人想跟？

今次會多少少研究盤路
但唔會亂咁多
可能一日1 2場 務求中盤

跟，幾時開始？不如比自己休息多兩日，下星期一先開始？

手好痕 只玩讓球 其他不玩 希望命中率有7成

姐係今晚開始？

晏就睇啱就出 睇唔啱唔出
入定錢都得

支持 要反cup狗會了

好 支持

小船水手開出

最後一千跟完cfu支持下，輸晒之後先再出認真版

真係多謝大家支持 我燈到咁仲有咁好支持者 真係多謝你地

衝擊20k

得返200早買左松鼠起機 起到機就跟

反cup!!!!!!

支持 cfu水手

兩度追和再贏5:2

今日再入500跟cfu

跟唔到了

無留意

休息下

軌

又輸了

無事既 冷靜點 繼續支持你

新g持者

汽車

加油。暫時上落唔到。連中兩場就上返去

Cfu考慮下今晚赫根

Cfu有冇話點解會要AIK?

我估睇盤路由平手到讓平半？主隊近況戰績9勝1和。要受讓係有啲奇怪

買完回返1.85

On9少陣啦 咁撚蠢咪撚學人賭波啦

今晚哈馬比個盤好伏啊
好似想引哂去主盤

Cfu識野

Goallllllllll

本身想買哈馬，但情感上決定跟左cfu

點都跟cfu

盲跟AIK

信Cfu會帶領手足反Cup
加油💪🏽

Cfu如果凌晨會岀介唔介意早啲提一提，驚冇留意跟晍到

琴日跟唔到場LA

跟唔到果幾場就羊

淨係跟唔到LA

我都係睇即場

師父日日都咁夜訓？

咁你知咩事啦

唔係啊 咁啱用到電話姐

我停一停等大家上去先

好

犧牲小我完成大我，支持

普巴

me too 世界盃先玩了

有即場 準備24小時睇住個tg

買哂d 大路盤
正常都會贏多

咁你想我揀冷門買？

上樓未呀 大路盤

Cfu即場玩1點定2.45？

眼訓，較定鬧鐘起身睇

cfu而家撈到風山水起

你都係

好耐冇見

想問吓tg係咩，因為我見cfu 俾嗰個tg入唔到

Long time no seeeeeee

馬克

我愛你

I love u too

今晚大陸過夜 未必跟到cfu但支持大家贏多啲

我都係大陸 聽日先番

cfu係邊 我上深圳玩返晚

我都係深圳

我係東門食緊野

Cfu番左大陸咁今晚玩唔玩？

Cfu歸位了

9場不敗了

大家都係跟美斯巴好了 佢好勁 我只係廢柴一個

得返1k cfu可唔可以帶我飛

試試佢

普巴tg係咩

Cfu翻黎了 依個月豬左4k 再入1k跟

cfu好球

cfu你個慶祝活動啫係點

開始有點感覺

未諗 有無提議

起唔到身無跟到 不過cfu回歸 大家一齊羊

週末入錢跟 -3k

多謝你們支持

Cfu平時都係平注上？

點會呀，長期fans 由第一期中後段已經開始跟

準備2000人了

普燈

多謝cfu!

支持普羅巴

我剛剛入lihkg 佢係我師傅黎 大家叫佢師公

竟然有人反佢

我諗係我燈...你輸個d跟晒，一輸晒冇錢玩就係你贏既開始

有錢跟再黎過

一開頭本小上？

Same人生已完

Cfu個青爐今個星期都夠2000人

Link???

各有各玩啦
無謂踩人
佢 d 過關係癲d 但少注中都好和味

係，佢放上黎都係想比大家參考，對自己冇益處

今晚入2000跟cfu注碼玩
希望早d有水跟就好

同師傅同注，1000走幾遠輸晒，曼聯輸埋正式收皮

身邊所有朋友都贏緊錢，幾旺幾識賭波，一比我跟個場就輸。輸到懷疑人生。已del ac戒賭

同好多跟cfu嘅人一樣 跟就針 跟唔到就羊 點解

輸到淨返1K ，食粥食飯就睇師傅
輸埋就可以del ac

cfu今日出唔出水

聽日應該夠2000人

唔知點解

似鐵達尾號 又針得

Cfu好似角麻麻

輸了

早場買？

同問 btw cfu加油

Cfu發功

希望係

建議日假skip or 小注

都係 等睇今晚歐聯

已經買左皇

Cfu 又中！！ 早餐可以飲凍飲了

連輸了又

半場未到 40

繼續g持cfu

屌我一跟就豬

重傷了

cfu又話唔玩日假既上次

日假唔買好過買啊cfu

日假真係

不買了 我開始都燈燈地

日本波一向唔跟！
Cfu 下次真係避避啦

日乙真係好難估

無啦 都最後一注

CFU加油
幾多期都照跟

掙扎cfu

無乜心機玩

都話建議miss日假

日假買咗黃bee 金澤 臭鼠

頂住呀cfu 慢慢追

好撚難玩
不如等世界杯先再黎

日假好難睇通透

場美職假到仆街 取消2球12m

已skip日假

今晚條2寸1應該最後一注 睇飛數會斷一場

Cfu不行了

cfu 終於jump

c fu今晚一炮重心😨😱😰？

Jump晒

完

要休息啦真係 每日都度波 架硬出水
希望休息完1 2個星期後帶大家起飛
大家有無問題先？

支持 cfu

支持 休息下先再上 唔急

世杯齊齊上

其實唔駛每日夾硬出兩三條水
一日一場都無問題
但支持休息下再帶大家起飛

好快會休息夠 再帶大家起飛

支持
休息夠再一齊屠狗會

收到

我想復出了 有無人支持

支持，有心水先出，唔好局限自己

G持

支持師父

呢2日ready會出
因為唔知邊場會睇啱

今個月靠你啦 cfu

入左一千等緊你

大家點解咁信我
可能又係燈

去馬

今日未必有

豬淨一千等緊你

唔駛急 唔駛多
有信心就去啦

睇定啲cfu 睇岩先出 支持

復出了

跟了

已跟

頭炮 中

唔好買日假

Cfu戒日假！

日假要再度

急流肯入波未

玩完

兩場都跟唔到，由0開始

Miss日假啦

師父慢慢度

日假cfu睇路

今日日假有信心 但你地都可以唔跟

講依啲

Im

好似好多同路
少注跟下祝贏

同路，跟了

想博埋勝利船

Cfu買左乜

聯賽盃不了

轉左盤冇買到

好彩skip

Bee cashed

Cfu番來了

你on撚9？有冇帶個腦講野？cfu玩日假不嬲冇咁準，何況呢排連續兩次1000蚊起機都失敗，我係想cfu穩陣贏都要屌？傻閪，我之前兩次個1000蚊都跟足嘅，依家cfu再起機，已日假都中到嘅時候，我讚你話我刷鞋？

係現實社會冇資格屌人，要特登喺網上亂屌？

笑撚左，我屌你份人on9仔炸，比建議叫人skip代表輸打贏要？你講野已經睇得岀你份人有幾on9，賭壞撚左個腦？

何以見得我叫cfu skip係輸打贏要啊on9仔？

傻閪，淨係識亂屌人

On9入唔到我位就堅持話我擦鞋 你有咩point啊？

你屌我嘅位我就全部答曬你，你又講唔岀用咩point屌我，傻閪唔好仲岀黎柒啦

我依家問你個on9仔，係米建議就代表輸打贏要，讚就代擦鞋啊？

咩事
起到機咁開心都變鬧戰

咁cfu日假同角係麻麻啊，我中意講事實又唔得？我有冇屌cfu怪佢岀啲唔中嘅心水先？當中左嘅時候讚又唔撚得嘅？我覺得自己講嘢做得冇問題喎 你又邊到見到我講野冇組織？癲狗唔好亂吠啦

我建議cfu唔好買日假比人當輸打贏要，中左讚cfu又比個on9仔話擦鞋

傻閪慢慢死撐，你咁有組織，等你啲point啊

大家一人少句 大家都有贏就得啦 keep住繼續贏上去

大家都係想屠馬會姐 唔好吵

Gchi cfu
就破2千了

咪係，唔明有咩好嘈

師父6點仲玩唔玩

傻閪問你有咩point屌我又講唔岀，仲要死撐話block我當自己好有道理 走啦快啲block啦

依家你又擦鞋？頭先好似你屌人先，cfu叫一人少句就狗衝過去認同唔好屌人？ 好自相矛盾